Tom Hanks呢一段戲算唔算係神級演技？

比人綁架後尚餘既恐懼，見到3個人係面前死既震撼，終於安全既情緒釋放。全部都演到出黎

仲有佢神緒彷佛，仲不斷諗起岩岩既事，而護士就不斷將佢拉返去現實。

E套好好睇

呢段確實演活到PTSD嗰種feel

oscar-winning acting

The Terminal 果套
佢岩岩落機 語言不通
果種無助感個人都覺得好正

入黎之前都諗起呢段

Cast away 已經勁啦

Cast away 根本就要拎多個Oscar

係，好緊張

ching有真實見過PTSD既人？

就係憑呢一段戲都值得提名果年既oscar男主角囉

識波

最後見返老婆果種又開心又失落演得好好。

睇到都想喊

btw,果個護士原來係真實護士，所以佢都演得好似

好睇嗎？未睇呢套

好睇，真人真事改編，完全估唔到係史匹堡拍

netflix好似有，咁要睇！

tom hanks9成電影都好好睇

最新果套the post有d失望

mama always told me, life's like a box of chocolates!

想請教ching呢套戲叫咩名？

Captain Phillips

上到島個無助

Captain Philips ,真人真事改編，值得睇

仲有Wilson飄走果下

呢段真係眼濕濕

當年入場睇

15分鐘後全無冷場

啲人讚 tom 嘅時候
有啲人讚個護士先勁
原全冇比影帝嚇親

由戲院睇到之後明珠台, vcd, dvd loop左十幾次次

抑壓左咁耐既恐懼終於可以釋放
呢種心情真係無經歷過都唔知點樣可以演繹出黎
Tom Hanks真係影帝中既影帝

咁誇張

佢呢段戲真係好犀利，我雖然冇共鳴但都touch到我。

睇到title都估到係呢段
次次睇都會眼濕濕

Same
果時係戲院睇到眼濕濕

結局崩潰反抗
同埋護士驗身

2段都好癲

呢套Netflix都有

認同

頒咗俾the gladiator條友
Russell Crowe之後嗰年套戲先值得攞影帝 點知oscar為咗整黑人贏盡年俾咗Denzel Washington
本身應該係第一個演員攞三次best actor

扮傻仔佢就叻

佢真係值得攞3次best actor

ching都係

未睇片已經知道係呢段 當年睇都係覺得演得好好，劇情都緊凑。

當年睇預告以為好悶 估到晒劇情
咪就咁迫降 點知

Sulley都係
完美演繹一個盡責機長
係醫院知道158人都冇事, 個下䆁懷真係痴線

佢依家喺咪拎咗兩次?
可惜 Green Mile/ Cast Away 咩都無

軍官 execute 個下型到出水

又真係有
我阿伯係

估到劇情都覺得緊張，seal好型

得費城同阿甘攞

真係好似tom hanks咁既樣?

超型

呢套最近搭飛機睇，呢段我真係睇到嚇左親，好似望住一個真人受左好大創傷咁

會集中唔到，有時諗番會冇表情流眼淚

Daniel Day-Lewis都唔演
演技最屈機個批係唔係得返Tom Hanks

真係好屈

仲有梁家輝梁朝偉

高質Post。

仲有上咗神枱嗰四位影帝
不過回曬塘 交行貨

仲有雷霆救兵死左個手下 讀佢封信忍住唔喊嗰幕

仲有費城故事 做愛滋病人 被歧視
委屈嗰種眼紅紅

佢喊戲真係演得好屈

Wilson!

睇左了，輕鬆小品。

最正係之後見到一檯食物冇人食既表情，同之後有床唔瞓瞓地下。

係，佢同Jack Nicholson我都覺得係兩個神級演員
每次d戲見到佢主演都可以放心睇

攞住隻蟹

拎住個打火機一下就有火出....
當年佢為左生個火